向警察致敬

諗多咗啦廢閪

你地香港啲警犬真係幾撚渣
咁就叫暴動
法國美國嗰啲又汽油彈又槍又炸彈你班警犬死撚得含得撚啦
姐手姐腳 full gear都喺度叫救命 喊曬口 冇嚟警格
抵你班廢柴俾班韓農打到隻狗咁
遇大賊靠你班廢柴死得啦

推